{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_105427",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "호병골닭발"
    },
    "text": "ホビョンゴルタクパルは、京畿道抱川市新邑洞に位置する鶏モミジ専門食堂です。 抱川市庁に近い道路沿いにあるので公共交通機関を利用するのにも良く、専用駐車場があるので車の利用も便利です。 このレストランの代表メニューは練炭で焼いて食べる丸鶏モミジと骨抜き鶏モミジです。 味付けは辛さ、普通味、まろやかな味に分かれてお選びいただけます。 薬味が美味しいので、おかずとして出されるもやしと一緒に焼いて食べるのもいいですし、混ぜて食べても魅力的です。 ホビョンゴルタクパルはお客様の声援により全国から訪れるお客様もおり、包装と宅配サービスを提供しています。 また、おかずはセルフバーがあるので好きなだけよそって食べることができ、付け合わせでおにぎり、弁当、卵焼き、卵スープなど様々な料理も用意されており、辛さを和らげるのにも良いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホビョンゴルタクパルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホビョンゴルタクパルは京畿道抱川市新邑洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホビョンゴルタクパルは公共交通機関で行くことができますか？",
            "answer": "はい、ホビョンゴルタクパルは抱川市庁に近い道路沿いにあるので、公共交通機関を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホビョンゴルタクパルには専用駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ホビョンゴルタクパルには専用駐車場がありますので、車の利用も便利です。"
        },
        {
            "question": "ホビョンゴルタクパルの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ホビョンゴルタクパルの代表メニューは練炭で焼いて食べる丸鶏モミジと骨抜き鶏モミジです。"
        },
        {
            "question": "ホビョンゴルタクパルの味付けはどのように選べますか？",
            "answer": "ホビョンゴルタクパルの味付けは辛さ、普通味、まろやかな味の中から選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "ホビョンゴルタクパルのおすすめの食べ方はありますか？",
            "answer": "ホビョンゴルタクパルは薬味が美味しいので、おかずとして出されるもやしと一緒に焼いて食べるのがおすすめです。混ぜて食べるのもおいしいですよ。"
        },
        {
            "question": "ホビョンゴルタクパルは全国からのお客様も訪れるのですか？",
            "answer": "はい、ホビョンゴルタクパルはお客様の声援により全国から訪れるお客様もいらっしゃいます。"
        },
        {
            "question": "ホビョンゴルタクパルは包装と宅配サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホビョンゴルタクパルは包装と宅配サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホビョンゴルタクパルのおかずはどのように提供されますか？",
            "answer": "ホビョンゴルタクパルではセルフバーがあり、おかずはセルフでよそって食べることができます。"
        },
        {
            "question": "ホビョンゴルタクパルのセルフバーのおかずにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ホビョンゴルタクパルのセルフバーにはおにぎり、弁当、卵焼き、卵スープなど様々な料理が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ホビョンゴルタクパルのおかずは辛さを和らげるのにも良いですか？",
            "answer": "はい、ホビョンゴルタクパルのおかずは辛さを和らげるのにも良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 569
    }
}